身為自豪的中国人, 當然要幫襯中資或支持国家發展的愛国企業

身為自豪的中国人, 當然要幫襯中資或支持国家發展的愛国企業, 打倒西方邪惡既資本企業

銀行: 中銀, 交行, 建行, 工行, 招行, 農行
證卷: 光大證券, 中国平安證卷
傳媒: CCTVB, 日月報, 方向報, 三聯, 信報, 星島, 南美早報, 頭條日報, 文匯報, 港人講地, 香港01, 商業電台, 大公報, hkgpao, 橙傳媒, 時聞香港, 點新聞, 輕新聞, 今日正言, 正思香港, , 幫港出聲, hkg報, 堅料網, 巴士的報, 思考香港, 圈新聞, 線報, 時聞香港
商品: 華為(中国国企之光), 青島, 聯想, 海爾, 大疆
電話: 華為, 小米, vivo, oppo
流動數據供應商:csl, 中移動, sun mobile, three
論上forum: discuss, lihkg
書店: 三聯, 中華書局, 商務
網上購物: 淘寶, 天貓
飲品類: 喜茶
電子付款類: 二維碼, 支付寶
娛樂藝人類: (可以購買他們的作品)李力持, 鄧慧詩 ,鄺美雲，王祖藍，黃百鳴，林建岳，王晶，洪祖星，陳小春，宋之齡，邱美薇，陳百祥，譚詠麟, 陳欣健, 梁家輝, 鍾鎮濤, 任達華, 劉美君, 林慧韡(達哥)

歡迎補充和說明

大家有冇補充

身為愛国愛黨, 自豪的中国人, 你地梗係識揀

依視路／維特健靈／碧蓮／OLAY／trivago
雅蘭床褥／foodpanda／美贊臣／安兒健／保心安／TS
養心殿／澳門銀河／保心安／美贊臣／安兒健／雪花秀／HKTV mall
嘉頓／Friso美素佳兒／Johnson’s／CLARINS／錢家有道
馬伯良／森田藥莊／惠康／衛生署／超級能恩／嘉頓

加入

這些都是愛国企業/產品

依視路／維特健靈／碧蓮／OLAY／trivago
雅蘭床褥／foodpanda／美贊臣／安兒健／保心安／TS
養心殿／澳門銀河／保心安／美贊臣／安兒健／雪花秀／HKTV mall
嘉頓／Friso美素佳兒／Johnson’s／CLARINS／錢家有道
馬伯良／森田藥莊／惠康／衛生署／超級能恩／嘉頓
Expedia/Hotels. com/幸福傷風素/嘉士伯 /Pizzahut /因航

衛生署係咩玩法

加入鉅記

依視路／維特健靈／碧蓮／OLAY／trivago
雅蘭床褥／foodpanda／美贊臣／安兒健／保心安／TS
養心殿／澳門銀河／保心安／美贊臣／安兒健／雪花秀／HKTV mall
嘉頓／Friso美素佳兒／Johnson’s／CLARINS／錢家有道
馬伯良／森田藥莊／惠康／鉅記／超級能恩／嘉頓
Expedia/Hotels. com/幸福傷風素/嘉士伯 /Pizzahut /因航

依視路／維特健靈／碧蓮／OLAY／trivago
雅蘭床褥／foodpanda／美贊臣／安兒健／保心安／TS
養心殿／澳門銀河／保心安／美贊臣／安兒健／雪花秀／HKTV mall
嘉頓／Friso美素佳兒／Johnson’s／CLARINS／錢家有道
馬伯良／森田藥莊／惠康／鉅記／超級能恩／嘉頓
Expedia/Hotels. com/幸福傷風素/嘉士伯 /Pizzahut /因航/益力多

依視路／維特健靈／碧蓮／OLAY／trivago
雅蘭床褥／foodpanda／美贊臣／安兒健／保心安／TS
養心殿／澳門銀河／保心安／美贊臣／安兒健／雪花秀／HKTV mall
嘉頓／Friso美素佳兒／Johnson’s／CLARINS／錢家有道
馬伯良／森田藥莊／惠康／鉅記／超級能恩／嘉頓
Expedia/Hotels. com/幸福傷風素/嘉士伯 /Pizzahut /因航/益力多/御藥堂

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：
6. 嘉士伯
7. Pizzahut
8. 因航
9. 依視路
10.維特健靈
11.碧蓮
12.OLAY
13.雅蘭床褥
14.foodpanda
15.美贊臣
16.保心安
17.TS 防脫髮
18.養心殿
19.澳門銀河
20.雪花秀
21.HKTV mall
22.嘉頓
23.Friso美素佳兒
24.Johnson’s
25.CLARINS
26.錢家有道
27.馬伯良
28.森田藥莊
29.惠康
30.超級能恩

【旅遊】
專賞假期 or 專業旅運 / Kayak / trivago / Jetour捷旅 / Expedia / / Kuoni勝景遊 / / 美麗華 / 永安

【商業】
Accolade卓遠
Ameritrade
中國海通證券

【Retail】
惠康超市/ 百佳超市 / 萬寧 / 屈臣氏 / 永安百貨 / HKTV Mall / 優品360

【飲食】
（陽光檸檬茶）太古旗下/ KFC / 八珍甜醋 / 念慈菴 / （food panda）612有俾員工出去/ 獅球嘜 / 四洲紫菜 / 家樂氏 / M&M / E肚仔 / 老麥 / 大家樂

【個人用品】
喜療疤 / 衍生 / 艾詩(沐浴露) / 依視路(眼鏡) / 幸福傷風素 / kiwi house卡怡可斯(奶粉/營養粉) / 御藥堂 / 雅培 / 美源髮采 / 太和堂 / 恢甲清 / 馬百良 / 永明製藥 / Clarins / Cielo / 羅霉樂 / 樂敦眼藥水 / Kotex / 樂而雅 / P&G: / Olay / SKII // Pampers / 護舒寶 / 吉列 / 瑞一寶 / 聖樂熱痱香粉（蛇仔粉） / Illuma / Olay / 美贊臣 / Hipp喜寶 / 中大中藥傳承 / 金波士驅風油 / Pampers / Ensure加營素 / 樂膚舒 / 位元堂 / 片仔癀 / 利尻昆布

【傢俬/家居用品】
sofamark梳化倉/ 珍寶冷氣 / 和生(家居設計) / LG / Cottex / Panasonic / Rasonic/hitachi

【財務】
UA finance/ wewa卡 / 及時雨信貸 / 上海商業銀行 / elephant club象錢寶 / 安信兄弟

【Event】
鼠戰中環/ toy story 4 / petpet當家2 / 相約澳門 or art macao

【玩具】Lego
【地產】28Hse/ 五礦地產
【電子產品】華為 / iPhone / iPad / Samsung
【奢侈品】太子珠寶 / 金國汽車
【電訊商】Smartone

【未fact check】
德國寶/ Fancl / Apple / Samsung / Head & shoulders, rejoice, Pantene, VS Sassoon / Oral-B

【巴打提供】
日本飄然/ 必理痛 / 渣打銀行 / 卡士蘭 / 牛欄牌 / Betadine女潔膚液 / 陳老二 / MEKO紅茶系列 / 實德金融集團 / 維他奶 / 鈣思寶 / Oreo / 美麗華 / 永安

同志, 上面提及的有些我也不知道原來是為祖國服務的, 是真的嗎?
例如 three

連登根本係香港共產之鄉

愛國既你地要多多幫襯

手機：Huawei / VIVO / OPPO / OnePlus / lenovo / 小米 / Mizu

另外Nokia手機業務賣左比中資公司

有惠康百佳 無華潤？
有因航 無香港般空？

有無黑名單呀 ? 想要黑名單呀

咩黑名單

呢個係愛国愛黨名單
你係唔係想做漢奸

有排總結, 比些時間

全部都支持開
有冇新野

論上forum: discuss, lihkg ?

仲有老虎堂

有冇多張圖可以睇邊d 要支持既